點解問男朋友，容祖兒會望住張敬軒

2:03 開始睇

示意佢唔好爆響口

麻友

禽流感

張敬軒有，佢冇

問你呀

樓豬咩意思呀？曲線笑9張生係gay佬？

收嗲啦，卡勞

關你撚事

無意思

容祖應該get錯左班記者問張 所以好大反應

好sweet呀斌軒

軒斌正正， 祕密情人大餐

Gay

JOEY: 係咪問你呀
JOEY真係傻大姐

口爆麻友